今晚一個人係西門

唔知會唔會係連登搵到伴呢

快啲係你呀媽個西到出番嚟啦